LogParser
=========

Existem 2 respostas neste projeto:

* Bash

```
cd resources
./results.sh
```

* Java

```
javac src/LogParser.java -d .
java LogParser ./resources/log.txt
```

Enunciado original:

Introdução
==========

O Moip tem uma aplicação que envia webhooks para os ecommerces de seus clientes, esses webhooks possuem informações sobre pagamentos (se foram autorizados, cancelados, etc).

Esta aplicação gera logs bastante grandes, precisamos descobrir através do log quem são os clientes que mais recebem os webhooks e verificar todos o response status retornados pelo servidores dos clientes.

Task
====

O arquivo de log em anexo contém informações de envio de webhooks no format:

`level=info response_body="" request_to"<url>" response_headers= response_status="<code>"`

Onde:

*url*: é a url para onde foi enviado o webhook

*code*: é o status code retornado pelo servidor do cliente

As outras informações são irrelevantes para esta task.

Você deve parsear o arquivo e no final mostrar as seguintes informações na saída:

3 urls mais chamadas com a quantidade
Uma tabela mostrando a quantidade de webhooks por status
Ex:
```
https://woodenoyster.com.br - 100
https://grotesquemoon.de - 99
https://notoriouslonesome.com - 90

200 - 100
201 - 99
```

ps: o resultado acima não é o real.

Resultado
=========

Criar um repositório no Github/Bitbucket com a sua solução e adicionar uma documentação explicando como executar o programa.

Essa task pode ser feita utilizando a linguagem de programaçao de sua preferência.

A avaliação será feita baseada em:

- Linha de pensamento (documentar o que julgar importante)
- Design do código
- Eficiência
- Testes
- Acerto